# COEUR NUM Filière Numérique Réunionaise

PPT https://docs.google.com/presentation/d/1F13Wtt-f5w8hAVIyXwE8Ritq7HtoQsAQEf_qmL24q7g/edit#slide=id.g3841fbb692_0_15

DOC https://docs.google.com/document/d/1pALaL8QUURWV8MI7Atr5xvl1YVZKBJGF2bE3L4jn1bM/edit

# TODO 
## mise à jour 2022 et relance 
### réinitier les rencontres
Relancer la dynamique indépendemment de la politique 
Est ce que la filière veut faire filiere 

### rencontre collectif
### depot de projet Region + SGAR


# PETIT COEUR
## ENTREPRISES
- OPEN ATLAS 
- DIGITAL REUNION
- OPCALIA
- WEBCUP 
- SEYES

## INSTITUTION
- REGION INNOVATION (Potier)
- SGAR (Tomassini)
- CPME 
- UNIVERSITé (D.Grosser, sebastien Olivier)
